〇全体
　・音のタイミング、種類を確定
　・（面白くするための＋αを考える）

〇スプラッシュ
　・音

〇タイトル
　・音
　・背景画像作成、差し替え

〇メニュー
　・音

〇ゲーム
　・音
　・背景作成、追加
　・捨て札の実装
　・トランプのテクスチャの作成
　・NPC手札位置の変更
　・NPCモデルの作成
　・NPCモデルのアニメーション作成
　・表情のテクスチャを作成（複数）
　・しゃべるテキストの作成
　・NPC表示、アニメーション、しゃべるプログラム
　・AIの実装

〇リザルト
　・音
　・（WIN、LOSEモデルの作成）
　・WIN、LOSEの表示
　・WIN、LOSEの演出の作成（移動など）
　・リトライなどの表示
